巴打點睇A0 or 處絲?

利申:仲係A0同處

=肥婆

Over 23 性格一定有問題

想認識你
利申a0青頭巴

特別係A0

點睇19歲A0巴

就23

連登大把啦

你個名
好高興認識你

21
只係對感情認真
吾想玩玩下
有錯咩

吾你老母
5p

眼覺高
肥婆 豬

香港咁多厹

性格差

外形唔夠吸引?

咩原因冇人追？

有人追

緣份未到步

自己鐘意個啲 又吾敢做主動

犯法啊？

吾完未啊
再吾祝你a0直到永遠:

今年23
都係a0
性格毒無計

唔主動就無架啦，有時講咗起馬自己唔會後悔

25 A0巴
自己識同人講呢d 罕野， 但自己唔會識做 講到尾其實係驚無咗唯一一個女仔friend
諗落自己邊夠資格講呢d 說話
利申：9upper

I know that feel
同佢好似好曖昧又好fd
好驚表白左比人當fd
剩係鍾意佢一個 毒拎性格
Ps. 22 a0

吾你老母